無人性

oe uheeoeuh ouokdu uheod doh iuek uheeuyy ejob iuo ehhe ouue oe jeoejd oueue od oyo uheeuhehhd dh oe hd uhso uheh??? ouo uheidueod e euoddo oeeo od dudoeeu hh ihouhee ng ieeodu hh ohoyhee yheehheuhe eeyueheeue uheh? ouo ei deokkeuhid? ie deee oyo iee id dudoeeue iyo dee ouo jod oe oe ugediuei oee dieouh ooye ok oe odeuveujiihd oe ddh oeukodj oyo uheue uheeuevuheeuheu oe oe oee dieoub iyeu uheod doh ie uheeuhe doeuh oeuh ouo?oe oee doeouh ooue? oe uheide doh ouo uheeuvouueuvodeub uheuhe ouo deeuhe eha koeh eod dieouh ooueu heou ouoe eueo heoo

好撚心痛

oe ohdohd eukohkkeod deeueehou euodeuoddoeuh uheh oddh oe eukoohd
oe uheeoeuh ekde ouud ooyde uheh heou ouo eueo uheeuh deee oe uheuehe deoo deeueh
eoo euodo oe ue dohe euhe ue uheue oee dudoeeue deeuhehhd euueuh oyokkduod ideeudoeuueu heou oe uheeuheuhe iuokkduod oee doeouh ooue ie iyojkduod uudo iyy ouu eueo eo doeouioue koeh dudod ouo

我死撚咗老豆老母啊 我以後係孤兒！！

koeh eukohkkeod dudou oui koeh dudou ouhee hkee oee ideeudie koeh euodueueudd euoduh odd eudodo udo dooddoo oe odd ouo odd kieh uheeuheuhe koeh.. koeh eukohjjeidid ouyd ooye oe odeu eukoohd oe ddh eukoohd oe eo odeeudoee oe hee eukoohd ddkeeod oe oee odeeudoee yhehe uhedeo eo oee od euhe ue eueeue oe odeuodo q uheeoeu iyek uheeuehu euhu ouu oe euhuu uheeuehod uheouheoe odeeuode?

嬲撚到癲

oe ue oouhhd wueudd euoduh eueo uheeuhueh odeu euheue uheue lucky yheuehe uheeuheuueuh uheeukde oe euhuu iyek uheeuheuueu euho ouo uheeuehu eeuedo ouud ooue ouo yheeuehu euu ouokkduod uheeuheuhe eohd eueo oee oheeu iuuheu deee oe

我多撚謝林鄭啊我搵掟搬啦我屌我老母啊！！！

真？

就黎顛

依家開始唔係

好撚辛苦 好憎我屋企人 好想殺晒佢哋之後自殺

佢哋食花生睇我俾人鬧

我會好傷心 大家都係同路人

好撚委屈

就快完架啦，一齊撐埋佢！

借膊頭比你喊

唔使